點解㩒唔到 like 同dislike??

點解㩒唔到 like 同dislike?? 早排都仲㩒到

P 牌啊，好似去到721 果排已經無啦。你幾耐無上啊

因為你係p牌仔

因為你地有特殊頭銜

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

真係P牌仔

過黎拎料？

因為中共接管左連登

我都 P 左成兩個月喇喎。。。

之前都㩒到所以無乜留意，而家淨係可以推so9sad